我是個茶壺 肥又矮呀~

我是個茶壺 肥又矮~

依首歌真係好撚惡毒
細細個就比人係咁催眠 覺得自己又肥又矮